(毒)有無人好怕講辭職??

之前辭過一次
糾結左好耐先講到出口
不過個次就一個月內即日可以走
而家呢份返左半年又想辭職但諗起之後個一個月就覺得好尷尬
有無人都好怕開口辭職

有 怕醜到要叫人幫我講

有 做左就快一年，教左我好多野
D野開始上手，驚一講就比佢屌我係養唔熟既狗

想辭職已經半年，但係仲係講唔出口

你搵到好路數，好既老細係會為你高興。
分分鐘你出去，第日有生意帶返比佢

打工姐 你唔係真係以為自己係隻狗呀

我覺得唔係無用
佢當我係

其實同事都好肯教好好人
好似好辜負左人地一番心意

有 未諗到點講

On9先帶感情返工，你只係公司既肉便器

x2
人地搵個新人有幾難

大家都係condom
但我真係覺得好唔好意思講
好撚on9啊

有 好撚怕 細個返m記寧願消失都唔敢講

會諗定晒點講 寫成稿 再背

Ching你講得岩

係驚開口個下

最怕係派餅個下 要行哂全team逐個派
逐個問

派餅的偽術

新工返左幾日想辭工
男朋友話做一個月先睇下點
如果一個月後先再辭工好似嘥同事時間教我野
我之前廢青左三個月 而家想辭職但無新offer
我應該點

派餅真係好煩
想低調走都好似要唱通街咁

我以為得我係咁
ps諗住過完3月 做夠一年走人

我都係 三月比信

點解想辭先？

俾人炒就認啦